車路士同意3,500萬鎊簽張伯倫

車路士已簽認阿仙奴的開價，準備在周四轉會窗關閉前收購阿歷士張伯倫。

張伯倫將會跟車路士簽約5年，並準備在英格蘭集訓基地聖喬治公園進行體測。張伯倫是車路士今季第5簽。

基昂：阿仙奴有大危機

車路士對上兩場陣容都沒有英格蘭人，他們需要增強本地陣容。張伯倫的加盟亦令車路士可放走謝路美保加。

阿仙奴曾向張伯倫開出新約，但被張伯倫拒絕，由於他的合約今季完結，所以雲格情願套現放他走。

除了張伯倫外，李斯特城的真禾特都有機會在未來數天轉投車路士 。對上一名阿仙奴轉到車路士的球員為11年前的艾殊切高爾。

尋日仲幫阿記踢波, 今日就鬆人

肯定係幫?

"同"囉

一隊波要有一定數量英格蘭兵

踢街場咋

落場睇波唔收返佢錢 算比面

又多個25仔

以為去利，怪錯人了

大逃亡正式開始！！

星期日場波係試腳

反雲25仔！🖕🏿🖕🏿🖕🏿

究竟全盛期阿狗可以出幾多25仔

英超多蒙特

著件波衫散步渣

Cashley Chamberlain

阿記唔好阻人發達啦～
佢有料架～

而家100分都要35m

起碼50m啦

⋯

躝啦垃圾！

全部本土青訓唔係英格蘭籍都得嫁

唔得，英人passport一定要3個最少

走佬

唔好阻著養和b上位啦

呢條友值3500？？

本土都係貴 d 架啦

A Home Grown player will be defined as one who, irrespective of his nationality or age, has been registered with any club affiliated to the Football Association or the Football Association of Wales for a period, continuous or not, of three entire seasons or 36 months prior to his 21st birthday (or the end of the season during which he turns 21).
唔理國籍喎

打fm英超好似係8個青訓 歐洲實事就要多4個球隊青訓 唔知係咪真

依條友3,500萬？？？

homegrown唔一定係eng/wales人

呢件垃圾黎做我後備

Sor 係取代你

山狗走唔走
呢個輸波個頭賣人

雲加好波

今年阿狗會唔會降班 我真係好撚期待

佢阻撚到咩

取條毛咩
最多咪我停賽/傷左先出下

淨係英人本身都值2000萬鎊啦1

如果唔係合約就完,可能升到5千萬

身為阿妓 都想山齊士走
隊波垃圾到咁唔好阻住有heart有質素既人

賣主力, 出又出垃圾出契仔 有實力既就唔出 on99

降班又唔會,最正路係出年無得踢歐洲賽囉

其實OX真係唔差
對阿係損失 不過阿咁撚垃圾唔好阻人發達係好事
要數實力質素OX絕對好過哂禾確特義和碑藍斯呢堆

屌宜家個個球員都貴到仆街架啦 啲身價水漲船高 加上留係阿記都冇前途架啦 隊波咁樣樣 係人都走啦 唔好話車路士 是旦一隊英超買佢佢都走！

雲加雲雲加

係阿仙奴真係越踢越迷失
去車仔有實力同摩西斯爭正選

打左陣政府工發現愈來愈hea
想趁仲有力出返私人市場搏下